其實新年有咩好慶祝 好撚恐怖至真

睇住時間過得咁快有時真係會心寒
仲有廿幾分鐘，原來2009年就已經係十年前既事
真係諗起都覺得呢個世界好crazy

已經冇咩Feel
準備聽日做野好過

同埋亦都代表10年代已經戇鳩鳩咁仲有一年就會成為歷史
你一諗返
吓 2010有咁耐啦咩
果種孤清真係唔講得笑

你唔講我都醒唔起
09感覺上好似都唔係離宜家好遠咁 gg

時間過得好快出來做野之後,
以前學生年代過得好耐